Соцсети - инструмент развития любого человека
Еще недавно возле быстро раскручивающихся и набирающих популярность социальных сетей ходило множество сплетен, дискуссий, разговоров и споров. В наше с вами время миллиарды пользователей интернет оценили очевидные плюсы данных сайтов. Соц сети предлагают нам возможности:
- Заниматься самосовершенствованием: просмотр кино, чтение книг, группы по интересам – все это дает возможности личностного развития и роста.
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, возможно глубже вникнуть в процесс образования. И делать это можно онлайн.
- Совершенствовать личный бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование покупателей и другие методы роста продаж товаров или услуг.
- Общаться с друзьями и родственниками в онлайн режиме, живущими в далеких частях мира.
Это лишь малая часть всего того, что способны давать нам социальные сети.
https://olarente.ru/polignano-a-mare/dima-makeev-3525

